岩岩同完銀先生食完寧波魚

我叫啊joyce, 宜家人係深圳
岩岩食完野

講多少少
之前叫左銀先生上黎整廁所
之後又煮飯佢食
平安夜先無咁悶

-10/10

聽講佢性無能

尋晚佢隊得你爽唔爽？

心諗

咪撚扮佢啦闔家產